1. Mám ráda mojí rodinu. 2. Mojí dvě dětí občas zlobi, milují dětí víc než sebe. 3. Mám manžela ktereho taki milují, " občas taki zlobi.... 4. Máme tatu - docelá je zajmaví člověk. Rada pozoruju za nim, je docelá vtipní. 5. Ještě mám maminku. Je dobrodružná a moc laskavá. 6. V rodině je i kocour. Všechni ho máme radí. Chtěla by tu rodinu ještě doplnit jednim ditětem nikdy v budůcnu. XXX Teď akorát vychovávám manžela, a ják trošku dospce tak bude i mimino. 7. Vmojej rodině není čás na nudu. 8. Nikdi by chom ne chtělá jinu rodínu!. Eva
